想捐贈書藉有乜方法

我屋企有一堆中英文書
已經唔再睇 公共圖書館唔收

有乜方法可以捐左佢地?

擺上連登送俾巴絲

我屋企都有一堆書
想交換

唔交啦 我係無位擺

最近有無乜宣明會果啲